其實世柒呢條友究竟有冇正職？

想問好耐

點解佢可以咁撚多時間一日拍咁多片

9upper

拍片咪正職囉

拍youtube 片如果多view 多subscribe收入都唔錯的

聽講話六千幾蚊一條片呀

我估應該無咁多﹐不過幾百一段片就應該有
你諗下佢一個月賺到唔少
利申: 9估

樓主羨慕人嘅話
不如自己拍片啦笨

6000-10000一條片喎
好搵過正職
仲有訂閲呢

點解你會解讀到呢樣嘢？

有其他YOUTUBER話
佢一條片２２分鐘
８萬點擊
每條頭頭尾４個廣告
中間可能加插３至４個
咁就有6千幾收入

你計返6000/80000/7
即係睇一個告，佢賺一仙
條數都好撚合理

諗翻啤梨條契弟仲和味
人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
手足打翻黎仲拎黎賺錢

人血九大鬼

已 report MI5

又玩呢招拉其他人落水

【懷疑跨境口罩騙案】黃世澤德國口罩代購苦主申請退款被公開個人資料，知情者呼籲援引歐盟GDPR 追究

口罩呢單野你主子賺左幾多十萬

果陣口罩荒同物流停頓出唔到貨有幾奇？？
歐洲d VAT、稅 同 物流保險 你玩過未 退錢唔洗時間？？
但搵容樂其就罷明係鬼同契弟啦

最後諗翻啤梨條契弟仲和味
人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
手足打翻黎仲拎黎賺錢

手足打返黎？
唔係你主支向英國政要FIGHT返黎咩

martin oei 雖然係個 policy 既 contributor
但無手足響理大同國安法，又點會有平權呢？

但啤梨條契弟真係好賤
人血 $800 蚊一個 BNO 副簽
手足打翻黎仲拎黎賺錢

搞小巴？！

同佢個friend 淋紅油搞低地台小巴

$6800一條片, 網店高價賣杯賣口罩, 昆人捐bitcoin, 黃世澤做一個月好過你做一年.

想問下邊度有平過權？
Contribute過啲乜？9up果part

BNO 五加一點傾出嚟- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

黃世澤你個咀生野?